我20碎既生日願望係擁有制裁壞人既力量

所有恰過我笑過我既人都會比皇天擊殺！
依個post係你地懺悔既最後機會！

肥C好波!!!

Ok 皇天擊殺埋梨

血流成河吧

顫抖吧

待奉狗末日 制裁既時候到了

待奉部既獵頭公司想請你

第一次見肥絲 多過

獵頭 巴麻美

依個post=方舟

唔好擊殺我
我好愛雷姆架

個個廿歲都願望成真嘅話

世界應該滅亡左n次

樓豬幾時肯改名啊

睇我心情

要笑依家好笑, 依場雷雨結束之後睇你地仲笑唔笑得出

轟!!!!!!!!!!!!

食藥啦樓豬

黃雨下行馬鞍山遭雷劈 18歲青年昏迷

對唔住
知錯了

Ok

樓主成功制裁一個佛教撚

55

比你講多次